打左一次飛機。

講笑 睇完新聞 點會有心情打

長期戰呀巴打
平時做開咩照做

無心情
同女朋友分咗手 煩